點解要去揼邪骨

究竟抱住咩心態去揼？平過搵g?

又有冇女仔會去揼

全身都舒服

有冇下場

唔想齋屌閪

搵條識幫你揼嘅女